LUNCH可可勁能型 睇到小妹出晒水…(｡ ́︿ ̀｡)

一番舌戰群老 頗有孔明之勢

拎住份蘋果 仿似周瑜談笑間 檣櫓灰飛煙滅之風

想比lunch可可鬧死臭雞

咁Dinner可可型唔型